第一份报告最早可能在10月或11月提交FDA审查，几个月内可能还会有更多的报告提交FDA审查。冠状病毒疫苗研发速度过快的风险| Sam Baker | 2020年9月17日| Axios
然而，九家领先的疫苗开发商承诺，在第三阶段试验的数据显示疫苗达到预定的安全性和有效性阈值之前，不会提交疫苗供批准。在完成安全性试验之前，中国已经悄悄地为10多万人接种了新冠病毒-19疫苗
三个教室——谢尔顿中学高等数学、谢尔顿中学TAG和谢尔顿高中STEM——提交了策略。你能先到达山顶吗|扎克·维斯纳·格罗斯| 2020年9月11日|第五届第三十八届
测试功能可以根据编辑器的内容检查提交的URL，允许SEO和站点所有者当场检查URL是否存在错误。Bing的新robots.txt测试仪可以帮助SEO识别爬行问题| George Nguyen | 2020年9月4日|搜索引擎登陆
在今天下午提交给美国证券交易委员会的经修订的S-1文件中，帕兰蒂尔对其文件进行了修改，明确表示其公司治理在上市后将更加不透明。在修改后的文件中，帕兰蒂尔承认，在长达一年的时间内，它将不会有独立的董事会治理
作为一名64岁的驯兽师，他每两周往返6小时，向她屈服，探索自己的性取向。地下城和生殖器夹：在传说中的BDSM城堡内| Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野兽
通过给予疯子艺术上的否决权，我们屈服于奴隶的心态。索尼黑客和美国懦弱的恐怖投降|大卫·凯斯| 2014年12月19日|每日野兽
安拉似乎不太可能与穆斯林建立“个人”关系，因为穆斯林很容易服从神的意志。教皇方济各相信基督徒和穆斯林信仰同一个上帝吗|杰伊·帕里尼| 2014年12月7日|每日野兽
十月初，卫生共和国允许我提交一份“申诉申请”，连同一堆备份文件。我的保险公司杀了我，尽管奥巴马医改| Malcolm MacDougall | 2014年11月24日| DAILY BEAST
这并不是说，那些屈服于南加州大学希腊体系所提倡的精英主义和种族主义的学生是完全同情的。Stepford女生联谊会：南加州大学希腊生活的压力|玛雅·理查德·克雷文| 2014年11月17日|每日野兽
对于这一点，令人非常担心的是，如果不进行武装斗争，火热的南方人是不会屈服的。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
这里非常有启发性的是，孩子们会自愿来接受我们的管教。儿童的方式|詹姆斯·萨利
你们要把颈项放在轭上，使你们的心受管教。因为她近在眼前，要找着。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
巴尔福先生是个有节制的人，他不愿意接受后一种选择，而是同意讲一个故事。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
我们离开伯南布哥时坚信，至少巴西的这一地区永远不会再顺从葡萄牙。巴西航行日志|玛丽亚·格雷厄姆